打boss戰術討論

高級戰友們，晚上狩獵其實對自己好危險，獲益又唔多，我覺得應該要令大範圍藍屍轉化為指向boss怪為目標，都算係令自己人變強方法。

每日活動9點股屎開就出動，去高集中既上班地區，最好就係地盤（藍屍出沒最多）,boss出大技自然會少，如果打中藍屍，相信藍屍係會反擊打boss. boss最怕係資源跌（股屎）或提早收工，可以令到個boss弱化， 下午4點活動結束（股屎），boss既資源也要回家休息，戰士升lv 也可以同時結束，因為夜晚d 怪太強，經驗值少，目標己算完成，每日再組隊討論下今日成果， 等自己有晒高級裝備再諗下晚上升lv 都未遲。

最重要係要boss大技波及既範圍會另到藍屍打反boss, 藍屍走去邊就跟去邊（工廠/地盤），不要離隊，拉住個boss尼打，唔好同佢鬥硬，係要令其他怪圍反個boss，希望戰友們升lv成功及一起討論boss既弱點